{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000127780",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 글램퍼스양평펜션"
    },
    "text": "グランピング場では客室内で無料Wi-Fiを提供しています。 また、客室には空気清浄機と除湿機、そしてTV(ネットフリックス)が備えられています。 バーベキューを楽しみたい方のために炭バーベキューグリルと焼肉グリル、そして炭までご提供します。 バーベキューの利用料金は20,000ウォンで、当日現地にて決済し、追加料金は5,000ウォンになります。 バーベキューの利用時間は18:00から22:00までと制限されています。 ただし、天候や季節によってバーベキュー場の利用が制限されることもあります。 個人バーベキューグリルや火鉢の使用は禁止されており、屋内での焼肉も禁止されています。 利用した訪問客はグランピング場の雰囲気ときれいな内部、そして親切な社長に対して良いレビューを残しました。 タオルもたっぷり付いて良かったですし、炭火もよく焼けてバーベキューを楽しむことができました。 プールもあり、簡易売店もあり、必要なものを手軽に解決することができました。 エアコンもよく作動し、ネットフリックスも見られるので便利に遊べました。 3人が一緒に泊まるのにも楽な空間でした。 知っておくべき点としては、宿泊の際にメゾネットタイプの客室を利用したり、プールや売店、コンビニでは常備薬が提供され、駐車も可能だという点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場では何が提供されていますか？",
            "answer": "グランピング場では無料Wi-Fi、空気清浄機、除湿機、TV(ネットフリックス)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は天候や季節によって制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、天候や季節によってバーベキュー場の利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキューグリルや火鉢の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、個人バーベキューグリルや火鉢の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "屋内での焼肉はできますか？",
            "answer": "いいえ、屋内での焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューが残されていますか？",
            "answer": "利用した訪問客はグランピング場の雰囲気ときれいな内部、そして親切な社長に対して良いレビューを残しました。"
        },
        {
            "question": "何が付いていましたか？",
            "answer": "タオルがたっぷり付いています。"
        },
        {
            "question": "何が提供されていますか？",
            "answer": "プールや簡易売店があり、必要なものを手軽に解決することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコンがあり、ネットフリックスも見られるTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "何人まで泊まることができますか？",
            "answer": "3人まで泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に利用できる客室のタイプはありますか？",
            "answer": "宿泊の際にはメゾネットタイプの客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "常備薬はどこで手に入れることができますか？",
            "answer": "プールや売店、コンビニで常備薬を手に入れることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 490
    }
}